召換tidal 用戶

終於有正版啦（同kkbox一樣 應該係正版啦掛） 流左馬尿大家快下載同埋支持下啦

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

竟然有，仲以為香港好少人用，唔會有

why? 用耳機又唔想買CD 咁咪用tidal hifi

我開始用嘅時候，香港好似得環球有玩，好少香港歌，宜家其實好咗，但係都同其他冇得比，不過佢有master係正嘅，所以情願用Tidal都唔用Spotify

岩呀。雖然貴少少（其實都唔係少），但音質好好多。Between, 咁你都join左好耐，我係大約17年左右用，果時係冇咩歌。。。 依家廣東話歌好多都要用大陸拼音打

新用戶
好辛苦唔識支那拼音

tidal 係好，音質的確高。係廣東歌要打拼音。

不過我自己主要拎tidal 聽外國歌，所以影響不大。